機場嘅各位快啲走！！

唔好留喇
我哋嘅目的已經達成
唔可以再犧牲任何一位

Be water!

轉
機場朋友 前地勤教路，如果有需要請打火警鐘，機場設計火警鐘一響，所有門都會開哂

推

贏民意就成功。

走呀

自己一個去嘅跟住大隊一齊走

大家一齊嚟一齊走
最緊要安全

走走走走走走走走

唔好送頭！

走走走

機場好快會封島
再唔走冇得走

點可以咁膠 佢哋